沙田政府合署要人

沙田柚gogogo

推

熱血義診 中醫 物治 西醫 心理輔導 推比有需要既巴打們

？

接放工

咩事又

唔清楚

係現場既行之前同周圍講一聲

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

接收工啊

接收工

推推推

啱啱回咗少少血，沙田宜家咩情況?

沙田政府合署係倔頭路 小心 走唔到架